# crypto-planner


## Разворот в виртуальном окружении
1. Клонируем репозиторий
2. Запускаем окружение и устанавливаем зависимости
```
poetry install
pre-commit install
```
4. Копируем .env файл для локальной работы
5. Запускаем приложение
```
make up  # поднять контейнеры для локлаьной работы, кроме backend
make main.py  # запустить приложение или через pycharm
```

Дополнительно:
В pycharm настроить mypy, black, flake8

## Enjoy it!
